{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049774",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029547?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 얼음골펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 追加料金の案内部分には基準人数超過による追加料金とバーベキューグリル費用に対する案内があります。 利用及び注意事項には、レイト入室をご希望の場合は事前協議と人数制限を守らなければならないという案内、予約人数の追加及び人員削減を事前にお知らせくださいという案内、客室2室以上の団体客室予約は事前協議という案内、客室内の調理が不可能であり、バーベキュー施設でのみ調理可能であるという案内、火災の危険により客室内に火気用品などを搬入してはならないという案内、無分別な娯楽、酒気高声放歌は他の客室に不便を与えることがあります。退室を要求することがあるという案内、個人安全管理とペンションに対する責任がないことをお知らせ及び、 未成年者の場合、保護者同伴の場合のみ入室可能という案内、客室内禁煙という案内があります。 最後に、入室利用案内には予約特典と駐車が可能で、渓谷が近いという案内があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。また、バーベキューグリルの利用にも別途費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "はい、レイトチェックインをご希望の場合は事前に相談が必要です。また、人数制限も守っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数の追加や人員削減は可能ですか？",
            "answer": "はい、予約人数の追加や人員削減を事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "団体客室の予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室が2室以上の団体客室の予約をご希望の場合は事前に相談が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での調理はできません。バーベキュー施設でのみ調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内に火気用品などを持ち込んでもいいですか？",
            "answer": "火災の危険があるため、客室内に火気用品などを持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無分別な行動は問題ですか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽や酒気高声放歌は他のお客様にご迷惑をおかけする可能性がありますので、退室を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者と同伴の場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "予約に特典はありますか？",
            "answer": "はい、予約特典があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には美しい渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 451
    }
}